「90後去網吧都有玩過嘅5隻GAME」

*只係個人意見咋,咪插我呀

【排名不分先後,是但放5個名出黎先】

1.世紀帝國- age of empires

呢隻GAME係我比較玩得多嘅，因為佢比較多創造性，加上好多人做左好多唔同「劇情」出黎（爭堡兵堡運動會等），玩法冇咁單一。一開始都係用秘技玩官方劇情，咩how do you turn this on呀等等，有玩過就一定記得啦。

當時仲係得【英文版】，讀屎片嘅我當時連個任點做都唔知啦。果時我仆街到去抄底之後問個補習老師，話想學多啲英文。其實知道完之後一個英文字都冇去學過。

2.戰地風雲1942- battlefield 1942

比較可以多人同時連線嘅遊戲，打起上黎的確好好玩。但當時風頭好似俾CS蓋過左，今時今日都終於吐氣揚眉啦！係槍GAME中有車有坦克有戰機等等。唯一最大問題就係記得當時就算網吧啲電腦都好，LOAD入GAME耐到仆街。

3.絕對武力- Counter Strike

好多地圖可以上網下載，FY_ICEWORK呀果D簡單直接。完全係技巧加反應嘅遊戲，圖上仲係1.5版本，因為我第一次玩果時都係呢個版本，初初去網吧玩真係玩到唔想走。

4.終極動員令：紅色警戒2- Red Alert 2

張圖唔知做乜撚野，只係知一定係ＳＭ戰爭，「紅警」係我眼中係AOC嘅快版同現代版，上網同人地打真係好快.......好快俾人打到仆街。不過呢隻GAME都十分之不錯，只係唔鍾意資源太快搶晒

5.便利商店

今次係一隻單人GAME啦，「便利商店」正正話左俾我知我唔係做生意嘅材料，破產破到驚。不過畫風好可愛，明明不斷重覆做一樣嘅野，但你都會好俾心機繼續玩落去。

其實仲想介紹其他GAME，不過太多啦不能盡錄。如果大家都鍾支睇希望LIKE一LIKE以下呢個PAGE啦，岩岩新開的，希望大家支持

我都會俾心機出多Ｄ有趣話題等大家睇睇，希望大家睇得開心。
歡迎大家俾更多意見，多謝

L4D2都無

唔記得左呢張

L4D2我都仲有玩, 不過想講D舊GAME先 多謝回覆

點都有l4d2 同war3 掛

R6都無？
我80後

兵堡好撚好玩

93後既應該未接觸過已經興起左CS
Diablo2反而無提到

寫唔晒咋, 其實真係有好多都想寫~

WAR3都冇

最重要嘅信長呢？

我都有諗過呢個, 不過可能果時我太細個唔係好識玩R6, 因為比CS多計策上去玩先可以

DIABLO2 都有玩呀, 果時都有上網玩, 不過好多外國人玩外掛

我個年代係信長cs居多 aoc果啲開一個鐘先玩得一場

勁舞團
石器呢?

勁舞信長都冇 好冇公信力啵

war3 aoe cs 勁舞團 l4d

勁舞團又應該未夠, 不過石器係我第一隻知道有得ONLINE打機嘅GAME~

有冇搞錯
信長同L4D2都冇
當年成個網吧都係玩呢兩隻咁濟

AGGER 咩便利商店都未見過人係網吧玩 你話heat project都重有商榷既餘地

rainbow 6
half life
流星蝴蝶劍

仲有魔力呢啲online game

Battlefield, lfd, 信長, cs,

如果勁舞都計 仲有好多都冇講

其實冇排名嫁，只係寫唔晒，其實好多GAME我都覺得大家有玩過，三國志呀、大富翁、WAR、Ｌ４Ｄ、金庸、仙劍、絕代、曹操傳、THESIMI等等真係好多好多不能盡錄咋。

勁舞好多MK妹玩

成班垃圾淨係識問XXX呢? XXX都無? 人地話都有玩過，同埋得5隻GAME，點撚樣寫晒出黎呀? 成班都ON79

邊度有便利商店？

係啵 我冇留意呢點SORRY

一入到網吧門口就聽到大大聲既勁舞歌曲同槍聲

信

agger
9成時間打兵堡
最鍾意得返自己一個死守 打到出成吉思汗 睇下邊個頂唔順棄權
btw有d人好無品，中d垃圾民族就即棄

90後 信長同l4d2 一定係最多 信長次次去都大把人打緊 後期就lol

兵堡成日輸

RA2真係勁好玩
成日玩美軍空投傘兵

一開始以為好廢, 之後玩成知原來好屈

呢樣真
嗰陣去網吧打信長連vlan 都唔洗上
直接問對面機嘅幾條友打唔打
就開得波

又係 xxxx 都冇系列
咁撚多意見咪自己開個post 囉屌
樓主都已經講撚到明個人意見

LM

全部都無 樓主老餅

cs
放學成班人去網吧一齊打雪地
此情不再

war3信長/3國 勁舞 流星蝴蝶劍 cs 世2/3

多謝大家睇，打左咁多字有人睇我已經好開心

90後當年網吧全盛時期仲係小學雞

冇信長

我第一次都係小六落去，覺得自己係一個壞學生

我既排名 l4d /l4d2
War3
Cso
勁舞團
跑online
雖然後三隻我都無玩
但見好多人玩

CS 1.5 真係好撚好玩
個陣中學放學時間成間網吧百幾部電腦就係開lan場玩
btw 幾鐘意玩小人國d地圖

diablo 都冇？

個陣落網吧最多玩
1 勁舞團
2 信長
3 cs/ heat project
便利商店係乜鳩黎

早期 aoe ra diablo1 cs (不過呢啲都係屋企玩)
中期 勁舞 heat project
後期 lol

CS 信長 勁舞
成間網吧都係呢3隻

跑？

diablo 1

War3信長都冇

流星蝴蝶劍係咪少人玩？我以前成日玩

巨商呢？

DIABLO1 我係PS1玩過, 好難玩

我有係屋企玩, 網吧真係唔多人玩~

信長都無

你講緊既係80後
90後勁舞 信長黎

CS

War3勁舞都無真係哂鳩氣

Cs勁舞war3
呢個流程恆久不變架喎

我知錯啦 有生之年再開同樣POST會加返

Rainbow six？

heat project

最記得匕首升上城門度

Diablo2呢？

電腦玩好正 睇住啲裝越黎越勁

咁新

heat project都無

通常臨夠鐘之前先開黎玩

無war3
你00定90丫

FY_ICEWORK

流星蝴蝶劍呢?

D2好多人玩

R6 RS CSL
唔俾用sniper shotgun heartbeat

得cs係玩過下

信長都無 好心你就塞番入大陸老母個西窿到啦

80後尾近90後表示玩過哂

係 不過已經唔會再去網吧玩

網吧hit果期 流星，CS，war3(三國/信長/x hero/守女），魔力，1942，aoc走唔甩，其他game只係小眾

on9 list

點都要有
cs 信長 aoe l4d

信長 cs1.6 1942 L4D2

點會無流星
當年根本流星..R6先係主流
以前去網吧三十幾蚊個鐘好貴

唔好咁炆啦，我下次出返啦

我最貴都係１４蚊左右咋

流星蝴蝶劍先多 個個chok技chok到噠噠聲

咁撚勁你咪自己開post講囉樓主講明個人意見

信長之野望11.2b
都冇 個post收得皮啦

未興cs之前rainbow6當道
同期有diablo2,天堂,aoe
仲有隻流星蝴蝶劍

無人講 流星蝴蝶劍 利申:93

勁舞 信長 cs 一定哩3隻

有無落過網吧嫁

仲有l4d2 4隻一定最多人玩

不過呢幾隻game應該唔係真係得90後先玩過
92打後應該無

不如咁講啦，除左個人意見外，我諗大概呢幾隻都只係２００２—２００４年左右。又可能我身邊識嘅人玩嘅同大家都唔同，會有少少出入。不過我都明大家見唔到自己心中所想嘅會好意外

我記得第一次入網吧$45蚊一個鐘

信長 HP

Diablo 3都冇
Lol 都冇
Dota 2 都冇
Gta 都冇
Cs 都冇
...
如此類推

當年小六第一次去網吧就係玩bf1942
短短一個鐘玩完開心到成晚訓唔著
嗰陣係個職員偷雞開機比我，正常要學生證定身份證

只服信長 AOC 1.6

勁舞 信長 cs l4d2 基本上都係呢幾隻

信長都無 好打極有限

賽爾特
一係一開波偷爆一係輸到仆街

冇玩過war3唔好話自己去過網吧

打開荃灣蜜瓜清新 一粒鐘應該20蚊左右

流星用bug 變武器

信長都冇

便利商場

war 3 信長 l4d呢？！

依間幾時試過20蚊 我由一開張已經去
一個鐘好似先7蚊

90後
流星蝴蝶劍

認真 我會係咁
1. war 3
2. aoe
3. cs
4. l4d2
5. 勁舞

我就淨係玩過信長 cs l4d2
不過有去開網吧都知基本上係呢5隻

信長1無誤

匕首左左攻

5冇玩過

war3 點會應該上榜啦

留名懷念

果陣成個網吧都係火花/188 d聲

我就玩信長的

去網吧玩單機，仲要唔知咩便利商店，真係未聽過，無雙都可能有機過呢隻game
標題你改走網吧兩個字，相信冇咁多負評

信長 CS 勁舞，網吧鐵三角嚟
一入到去，係「呯呯呯」既槍聲同鴨子飛了既音樂下，係此起彼落既：「屌，開大啦/打啦！」

冇diablo 冇rainbow six

流星蝴蝶劍？

9394打後玩勁舞團 信長果d?
我90 小5第一次去網吧就係玩呢d
主要係d屋企玩唔到既game
當時去網吧仲包水吧野飲一杯
果時寬頻好似仲未主流
番屋企56k用ubi個network玩r6
Lag到比人係咁屌

1.war3
2.l4d2
3.跑online
玩過三隻咋
勁舞太mk 我細細個已經係毒撚
主要手殘所以冇玩

屌 仲有cs

竟然冇流星蝴蝶劍
紅色警戒
C&C

便利商店

90後去得網吧咪呢個全盛時期囉

中學雞時期清一色信長

你依堆係80後

xx都冇?xx都冇?xx都冇?

知你叻啦屌你老母臭閪，自己死出去開過個post啦，講撚明係人地樓主意見，你都乜撚野冇姐？

我05-10年先去網吧，姐係中學個期
大多數係cs,l4d,war3,aoe,heatproject,勁舞
但其實7,8成都係l4d,war3

咁佢標題講咩90後？

應該改做 我覺得去網吧都有玩過嘅五隻game

好掛住個陣中學雞時代一放學 幾個就衝去網吧打信長既日子
個種唔洗理咁多 開開心心就hea 過1日

90後 ？

sor 我次次都幾十蚊埋單
總之好平好平 成日食佢個芝士飛碟

我都覺得係

90個d應該係跑呀勁舞個d垃...

Winning 8

如果係指02年-04年，咁好心你唔好話咩90後去網吧啦。我當你最盡1990年出世，02年果陣你仲係12歲咋

流星蝴蝶劍
R6
CS
War3

勁舞信長守城都冇

呢5隻得cs有係網吧玩過

踩地雷
傷心小棧
接龍
新接龍
彈珠台

天翼之鍊都多人玩

war3信長 勁舞都冇可以唔使理

童話呢？
星夢呢？
三小俠呢？
勁舞團呢？
Battlefield 2 呢？

信長

勁舞團漸淨係識玩beat up
好似咁叫
用數字鍵盤襟既

紅色警戒成日睇果d劇情片

天堂2呢？
墨香呢？
Heat Project 呢？

rainbow six
cs
叛國者
流星蝴蝶劍
1942

crazy taxi都無

便利商店
每次入貨都俾隻野話我洗腳唔抹腳

紅警真係好好玩

Cso 好耐冇同成班fd打

COME ON!

流星蝴蝶劍都冇

九十後都有分前定後既

樓主講個d都係九十頭

War 3 信長

勁舞團

跑online

Cs

三小俠

冇信長l4d真係冇咩公信力

靈劍江湖都冇

一定係cs l4d2 信長喎

Cs
R6
Diablo2
War3
1942

無l4d都算
無信長你係咪平行時空？

On9樓主啲game咁冷門
個啲game係屋企玩多囉

點睇呢個都係80尾90頭啦

咁12歲去網吧咪岩囉
02起係網吧既高峰

L4d 一有tank
成班就會：tank ！！
係咁尻叫

利伸 初頭玩會第一個走先賣隊友 ，但玩熟左之後就會單挑tank

墨香唔太多
後期好少

利伸 中後期開始玩

冇信長冇heat project冇勁舞冇跑
你亂作㗎

CS龍珠版都無真係笑而不語

龍旅

亂Online
勁舞團

通常玩完場Cs 就順手玩下流星 但好難玩

正確排名一定係
1.勁舞
2.CSO/CS 1.x
3.信長
4.L4D / L4D2
5.跑

遺珠：SD高達，艾爾之光，Zookeeper

亂係05 06年果陣 好hit

流星蝴蝶劍 樓上果啲係咪小學雞？

將軍

信長呢？

小學-中學去親網吧
多數玩勁舞同war3
個場d人就多數勁舞 / war3 / cs1.6 / l4d2
少數既咪龍之谷個d 以前好hit既online game
利申:97 去開ione

樓豬不代表我

無勁舞團

樓主好ball識貨，你玩個d 我地依代都當成經典！

利申：80後尾

5隻都玩過哂

彩虹冒險都冇

你嗰堆係小學雞先玩

中學係玩流星蝴蝶劍三國同信長

香港好少人玩互國

樓主個幾隻game我諗係80後了
我初中個陣網吧興起
唔計金庸個d online
就真係成個場一齊玩cs1.5 1942
流星蝴蝶劍
過幾年先有信長個d 不過已經好少去網吧了

比卡超打排球呢？

勁舞團 火花 鴨子飛了聽到識唱都唔上榜

90後
玩cs war3 c&c:general 流星蝴蝶劍

三國
浩方打撚到班台仔做fd
三國又要a兵又要tk
係無信長咁易上手，自然小人玩

信長都易上手你試下比lol班小學雞玩信長,實廢撚到仆街

以下三隻一定係最多人玩, 不論邊間網吧

war3 vlan,kyo,浩方 信長 三國
勁舞團
CS 1.5 1.6

其他熱門:
流星蝴蝶劍
RA
diablo
heat project
跑跑卡丁車
AOE
跑

L4D 已經好撚後期,雖然都多人玩,不過比起以上唔入流

信長 勁舞團 l4d2都無

樓主未撚去過網吧？

次次去都見到成行屌哂老母咁打信長

十個有9個玩三國既會覺得信長係非技術遊戲

96
AOE 紅警 戰地都未試過係網吧玩
便利商店聽都未撚柒聽過
想當年網吧最多都係信長 L4D2 CS1.5/6
其他驚都好少見人玩

重有勁舞

跑online都冇

90後喎 L4D都叫後期？重要唔入流？

信長都冇講咩90後講咩網吧

以前去網吧就差唔多清一色信長

lf2 都無

當年一入網吧，例牌都係聽到勁舞團金鐘國首討人喜歡混雜住幾聲「喔！！！....」信長大技嘅聲

流星蝴蝶劍呢

流星蝴蝶劍

2冇玩過

等人既時候玩既crazy taxi都冇

啲game就唔冷門既，但你尾個句就講得岩。
係網吧打AOE 破產都似。

負評 上一頁

勁舞團冇
信長冇

大埔ifuture
貴撚到hihi

無個性戰隊

樓主有沒去過網吧傢

Aoc CS war3 信長 L4d 勁舞團
呢幾隻都霸鳩晒啲機
重有墨香 流星湖碟劍 其他games

其實1-4都叫有玩過 不過係屋企玩

去網吧一定係打信長

l4d 真心去網吧個時未見過 個個都war3勁舞cs hp 頭尾可能爭好遠